我係和理非，尖沙咀可唔可以唔好阻住晒我溝女？

我今晚都要和平理性非暴力，好好咁溝吓女，咪阻住晒

全部泛民左膠唔該幫我開路，我會係美麗華果面食咗野先，轉頭幫我開路去睇戲！

此為本post最後一個回覆
唔洗不推文拉佢，請完全無視呢類on9仔

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push